hey

are u my friend??

It depends on you, my friend

Yeah., of coz

Be friend, my water.

葉舒華

I go to school by bus